2018嘅白川鄉幾時點燈

想買平機票去旅行玩下雪 但sem break係十二月尾到一月中
唔知出年一月頭白川鄉點燈未呢
2017點燈日子如下：
1月 22 23 29 30
2月 5 6

我上google揾原來未出2018時間表

想問下如果無點燈嘅白川鄉夜晚到底係點 上網揾嘅圖都係點咗燈
同埋想問下一月頭嘅北陸積雪夠唔夠多

年年都係一月下旬
冇點燈咪普通一個鄉下地方
一般都夠雪
2016個年無記錯好似點燈前一兩日先持續大雪